懇求大家留守lihkg

俾d骨氣咪撚返高登啊 一齊頂撚死早洩

有人話返去咩

On9 先會返去

咁撚多人喺到宣傳，肯定有人動搖

點解要食番屎呢？

洗乜求 邊度好大家有眼睇 我覺得唔洗強調走定留

要受氣，不了

改左都係廢

戇鳩

跟本唔會走

呢到咁舒服 無諗住走

不了，一定會用LIHKG 洗乜講到留守咁誇張

洗咩開post
邊到好d大家心裡有數啦
返去做乜

唔好比牙Joe睇死 👍🏻

加油連巴同各位連登巴絲

點解要懇求
邊度高汁自然會有人留係個邊
駛撚求人留係度咩

有

番高登？Bug 了

駛乜求

曲線呃正皮

呢度咁撚多狗公，5p
個邊又要奶早洩

兩舊屎

呢度真係好好用呀

唔返

而家好多巴絲打已經無後路,冇可能返去

唔會返

好多波台5p過返去

(取自隔離post: [突發]高登大變身)

5p冇所謂啦,反正都係見一個bam一個

sor9貼左 依堆先係波台5p

高登？不了

會話走嘅都係打手

呢堆唔撚係打手咩...

我諗唔到返去嘅理由

不了

點解要返林早洩到？

唔洗求 一定會留低 搵唔到理由走

要走既唔使留，有飯唔食走去食屎既弱智，留黎做乜？

唔會走

D垃圾走左咪走囉

你求我返去都唔返

贏就一齊贏
輸就一齊輸

返到去乜都load唔到自然返黎

高登？不了。

唉, 返過去嘅人就好似啲女咁, 叫佢「唔好去搵返條仆街EX啦, 人哋玩妳咋!」但你叫佢都唔聽, 係要返去俾人JOE質

冇計啦! 希望佢哋食屎食得開心啲啦!

波台真係寧捨多垃圾